[gundam seed]劇情一問

5:36點解腳踢腳一邊會斷?

屌你IJ隻腳都有光刃架

刀王阿斯蘭你未聽過？

老老實實, gundam seed係咪基拉最勁

宇宙飛鯨冇出來踩場 答你唔到

係，食人妻同渣高達都係最勁

除左嘴炮方面弱D之外其他應該係

戰鬥方面唔係藍迷個個駕駛員最勁咩

基佬係最強調整者

未出世已經調整到係最強

除左嘴炮輸左比古魯謝，其他方面應該係最強

嘴炮我唔知，食朋友妻就一定世界第一

削鳩路人真

嘴炮輸埋俾議長

用個妹公平交換 仲想點